C朗為狗場籌款伸援手

【體育】皇家馬德里星級前鋒基斯坦奴朗拿度最近捐出親筆簽名球衣，為祖家葡萄牙國內一個資金匱乏的狗場籌募經費，盡一分力。

身屬皇馬的葡萄牙國家隊隊長基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）為善最樂，最近亦關顧到愛護動物方面。

事緣葡萄牙國內小區Gouveia有一個可謂避難所的狗場，恆常地照顧多達80頭狗隻。然而，每頭犬隻的照料成本多達2000歐元，對狗場造成嚴峻的財政壓力。狗場的53歲女義工Gloria為此事聯絡C朗家人，結果得到該名射手的正面回應。

雖然沒有直接捐錢，C朗向狗場致送一件簽了名的皇馬7號球衣，為狗場作慈善拍賣之用，協助狗場籌集營運經費。狗場擁有人Liliana接受訪問時則表示：「我從心底感謝（基斯坦奴）朗拿度，這對他來說是舉手之勞，但非常重要。」

慈善球王

照顧埋同胞

以為大劇院個狗場

好事唔駛多 一兩件已經好好

C朗簽名波衫值幾錢？

395鎊

照顧每隻狗要2000歐，咁姐係養半隻狗都唔夠？